其實感情裹面同另一半吾夾係咪好難相處落去..

如題 有冇例子可以分享下

中文唔好都好難相處落去

吾你老

同你就一定唔撚夾！

一凹一凸互補先好
性格太似 有曬自己既缺點你會好唔鍾意佢

同ex邊方面都好似 岩岩一齊係開心
日子耐左 發現對方有自己既缺點
其實真係有啲反感 好似睇穿晒佢黑暗面咁
雖然好夾 但最後都分手
理由係性格不合 最後先知因爲佢帽左我
屌佢個老母性格不合喎 而家好撚憎佢

同現任邊方面都好唔同
我好鍾意講野 佢好靜 佢會做我聆聽者
佢好內向 我好外向 我會帶佢出去玩 見下朋友
不過佢唔鍾意我唔會逼佢
返工攰星期六日就陪佢係屋企Hea下 睇戲睇佢打機
我覺得而家好幸福 我好愛佢

其實每個人成長環境唔同自然觀值觀唔同
現任同我都好大脾氣既人
但每一次鬧完交 冷靜返落黎就會理解反對方諗法
唔好將自己認知既個套 套落佢度

不如諗下唔岩當初點解要追人？點解要一齊？
追人個陣就因為佢有你無既性格被吸引
好啦 相處耐左
有問題出現唔去解決
就一句性格不合拍拍羅油走左去
拍拍羅油走個個就開心 咁靜低個個點呢？
呢個世界無人天生就一樣
想搵個同自己似既人不如同自己拍拖
都係睇你肯唔肯去磨合去試
無解決唔到既問題

好憎人對愛情咁兒戲
諗下當初點解鍾意佢 唔好有問題就放棄
兩個人可以走埋一齊已經係一件好難得既事

唉 ching 我同我ex就係你同現任咁
我內向佢外向
最後佢帽我搭性格不合

根本只有鍾唔鍾意

裹你老母咩,裹蒸粽呀?